有冇槍擊game介紹 要有劇情

想搵d類似call of duty既槍game 有劇情

對家Bf囉

Gta V

gears of war

soldier of fortune

mhw

BF一直主打多人，單人似係比新手熟習隻game
係BF1叫做好D

Bfbc 1同2單人模式咪好玩

可以試下 唔該你

要類似call of duty個隻

唔係好適合我 想要打人多d, 類似二戰咁

Quantum Break

有冇其他 bf1 聽人講好快打爆 完左又無野玩

Bioshock Fear

Homefront?

COD Modern Warfare 同 black ops 個故事真係好正

Titanfall 2
2先有劇情mode

metro last night算唔算

last night woohoo

wolfenstein new order / 重返德軍總部

劇情有 無腦突突突有
雙持爽快殺戮有
潛行過關又得無雙斬草過關又得

不過要手動執子彈
武器冇red dot得iron sign
武器選擇比較少

Sniper elite 4

Spec Ops: The Line

metro 2033？

槍game
cso

劇情
喪屍爆發災難

Medal of honour 2集都正